其實酒店真係唔當前線係人

話說終於遞左信
但仲要翻多一個月
又唔想陪錢走人
射波又要假紙
但呢個時勢邊個夠膽睇醫生
但每日見住越黎越多支那人黎食飯
好驚命仔不保
班膠層仲話酒店口罩派曬
二月中先有貨
宜家得翻d 臭西大陸Dr.Xi牌
難道酒店前線的命
不是人命？

翻到去hea博佢炒你好過

但信已遞
宜家連翻都唔想翻
翻去又要招呼班蠻夷
d鬼佬上司又成日一見無人就除口罩同我講野

推推

有冇tg 想傾計